新手唔識，如果唔俾直接換美元，可以點換

係咪要換左其他國家先可以再換美元

點解既，你要拎現鈔？

唔係，驚之後啲糧換唔到

無離岸Ac 米要cash out

唔明，擔心之後換唔到

cash out

但照道理而家就咁禁，都可以換到美金架
我唔太清楚，因為上年已經換哂美金，而家係咪難左

即係cash out之後再出去換？

拎現金

明白，希望trumptrump唔好咁，仲想買美股

之後可能都換到嘅，好大機會要申報用途